bob 叔 今集講AE centurion 白金卡/黑卡入lounge

4大酒店會員卡要打上去拎form?

travel>Hotel> Enrollment > Login .......